每次假期經過西洋菜南街都要受罪

屌你老母究竟幾時開始條街變左成班廢老大媽係到跳舞唱歌
又嘈又阻街
行近少少個喇叭都震穿耳膜